[獌42 > 41猁] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[33]

good topic

雙冠王

個topic

Manchester United, the most successful club in England, won their 42nd Trophies.

有咩揾樓豬好啦

要屌屌樓主好了

獌狗巴
玩下topic冇野既

Btw ibra真係傳奇老將可以咁癲 我懷疑佢應該可以踢到39歲先開始下滑

42>41 有意思 有意思

贏完修仔入決賽對皇者利

咸爺個ig

Congratulations to Ibra and the boys
伊巴和他的孩子

獌狗巴腳頭好

直線抽擊成班猁狗

唔好燈啦 我都想

媽好撚7呀

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend

第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

樓主又開火

有無數據知道我地最長幾多場不敗？ Daddy 有無機破到

其實曼係42定41?見到有新聞話係41

我記得 98 - 99 年 差唔多成年 冇輸過波 , 好似 四十幾場不敗

對候城果場聯賽盃次回合斷左啦 你話要計聯賽就可以繼續

而家得返聯賽不敗咋喎

而家可以豬既波得番足總

係wo...唔記得輸左場2比1, ok 我7左

尋晚個隊長臂章三個人戴過
細緊 -> 卡膠 -> 朗隊

r 霸都難踢，屌隊羅馬勁到傻

因為：

所以：

如果肥西最後換入 洗唔洗俾佢戴返？

卡膠自然會俾番佢

唔洗 邊有時間慢慢帶

朗隊啲霸氣

尋晚有冇人見到完咗場, 鏡頭影住呂痛果陣佢晌度嘔 ?

下下提住猁托柒咩，贏冠軍都仲要提住利，唔講以為呢個利po

有

上面好似有圖

唔敢想像加時會點

諗起艾華

係咪想要新既文 ?

幫幫手， v92 同j 仔比你搞掂左，新文主角我想要爆炸 or lin

無興趣寫個D
一係馬仔 一係呂布 一係HEHE

我屌你啦

其實朗隊係換ibra定M11
ibra加時擺明唔夠氣

3:2之後仲勁積極搶波都跑動
睇到想喊..用埋最後幾啖氣力
勁老黎英超肯定覺得好有挑戰
如果早幾年黎肯定不得了

踢到嘔

m11

Topic

Ibra企定定係禁區燒味都夠做

有無完場J 圖？

加時應該企定定2邊燒味算, 修仔同我地都踢到就死咁 好在佢地無左2個中堅,如果唔係我地應該輸

屌你個仔呀🖕🏻

哇rojo踢左閘真係好唔掂
要幾多有幾多

你嘲笑的那個曼聯廢人 正活成你最想要的樣子

在這個世界上，最受人們關注和追捧的人永遠都是天才和巨星，他們的一舉一動都是平凡人關注的焦點，受到敬仰和崇拜。而今天，我們要說一位普通的球員，曼聯的連格，一個並不受到大多數曼聯球迷肯定的球員，一個更像我們每一個平凡人的球員。
曼聯奪得聯賽盃冠軍，伊巴謙莫域自然是那個最閃耀的明星，相比之下，同樣在今場比賽攻入了一個入球的連格多少就有些被忽視了。甚至不少人忘了連格已經先後3次在溫布萊的冠軍爭奪戰中入球了，足總盃，社區盾，聯賽盃，這個總被人看扁的小夥子，如今也有了自己的小紀錄。
連格的入球發生在第38分鐘，曼聯在左側打出了一系列的小配合，盧祖左側橫傳中路的連格，可能是太過不起眼，在禁區前沿，連格3米之內竟然沒有防守球員，英格蘭球星沒有絲毫的猶豫，他起右腳推射右下角得分。這就是無視連格的後果，他總會給對手致命的一擊。之後，連格在下半場本還有一次絕殺的機會，馬迪爾左側將球送到了後點，但連格的射門稍稍高出了橫樑。
客觀來說，此役曼聯除了伊巴謙莫域外，全隊都稍顯低迷，場面一度被動，其他球員中，表現最好的，連格算是一位了。至少在進攻端，他發揮了作用，進了球，這也是摩連奴將他放進正選的目的所在。不過遺憾的是，儘管進了球，但是在很多曼聯球迷心中，連格還是沒有得到認可。甚至很多人嘲諷，曼聯不該再用連格了。
可為何這位球迷眼中的廢將在摩連奴麾下能找到自己的位置呢？這其中的緣由很值得玩味。對比曼聯今季其他的幾位球員，我們就可以的得出一二了。米希達恩、馬迪爾、盧基肖，賽季至今都曾經有過被摩帥雪藏的經歷，究其原因無外乎是態度和狀態的因素，其中盧基肖至今依然難以進入大名單。不過連格沒有遇到過這樣的問題。他一直在踏踏實實，勤勤懇懇的訓練，無論是正選還是後備，都隨時做好準備為曼聯而戰。這或許也是摩連奴最看中的連格的地方，不驕不躁，勤勉而刻苦。
在當年同批曼聯青訓當中，相比於普巴和摩利臣兩大天才，連格可算不上明星。就連他本人也說過，摩利臣只要想入球就能夠入球，而普巴，沒人能從他腳下斷球，他可以在球場上予取予求。可如今，三人的軌跡卻天差地別。被稱為絕世天才的摩利臣已經漸漸被人遺忘了，普巴也經歷了一出一進後才重新在曼聯站穩了腳跟。而連格，是三人中唯一一個一步一個腳印逐漸升入一線隊並找到自己位置的球員。
儘管這前連格經歷了漫長的練級之路，他先後被租借至李斯特城、伯明翰、白禮頓與打比郡，但在上季連格的勤勉總算是得到了雲高爾的賞識。無論是在雲高爾還是摩連奴的麾下，連格都找到了自己的位置。即便不是鐵打的主力，但也能夠在教練的陣容選擇里佔據一席之地。比連格天賦遠遠更高的迪馬利亞、迪比等人都已經離隊，而連格依然還能夠在球隊立足，這其中的道理為何，每個人心中或許也各有答案。
在一定意義上，連格的人生或許更像我們每一個普通人。沒有過人的天賦和才華，只希望靠著自己的努力一步步的實現自己的夢想。一定意義上，我們可以說，天賦普通的連格如今已經成功了，因為在穿著曼聯的球衣為紅魔征戰，入球，贏得冠軍，他實現了自己的夢想。費格遜曾說：「一支球隊當中，你不需要都像C.朗拿度這樣能力出眾的球星，有時候也需要能夠為球隊作為犧牲的球員。」其中深意也大抵如此吧。世界上沒有那麼多C.朗拿度、美斯、伊巴謙莫域和普巴這樣的天才，更多的都是普通人，普通人也有自己的成功之道，你嘲笑的那個連格，那個努力勤勉獲得自己想要生活的球員，不正是你努力想要變成的樣子嗎？

新浪瘋狂吹奏廢lin

一 個 華 西 兩 隻 腳

四 個 後 防 三 個 閪

你衰乜夠竟？btw...尋晚完場見到你又肥左

係更衣室仲要係咁食野
係hehe ig story見到

喊左

彎低透氣姐 都無嘔出來

不驕不躁，勤勉而刻苦

奶左未

我懷疑係你寫囉

個topic正到

死猁狗del 左41冠最成功

再入決賽一定要出佢,運一定要信

感動既係猁狗改intro 快過奪英超

有意思的是，利物浦官方推特之前的簡介一直都是：“利物浦官方推特賬號，41次大賽的冠軍，英格蘭最成功的俱樂部。”但在此役聯賽杯賽前，可能預計到了曼聯將奪冠，利物浦官推已經悄然刪除了'41字冠軍，英格蘭最成功的俱樂部'的介紹。如今已經有曼聯球迷提議，在曼聯官推上加上這樣一句簡介：“42次大賽的冠軍，英格蘭最成功的俱樂部。”

他總會給對手致命的一擊
瘋狂吹奏

搵到唔怕洗,做豪門就係要咁,支持下年洗多2億,呢d就係豪門同強隊ge分別

Linaldo

連格的足球 視線誘導

hey ! you ! sing the god damn fucking contract and join us !

講多d 8月買左pogba 之後成個市傻撚左咁,呀豬呀狗都30,40M , 呢年阿,車,鏝,都仲肯洗差唔多1億同你追,以佢地收入就算肯洗都過唔到FFP啦

樓豬好波

點止普巴
睇埋西瓜恩咩價
根本依家買咩人都貴
唔好再諗2、3000萬買到一線啦

數一數，lin已經為曼聯帶黎左社區盾，足總盃同聯賽盃了

係時候整條 jesse lingard street

Memphis Depay's game by numbers vs. Metz:

7 shots
5 chances created
2 take-ons completed
2 goals
1 assist

同雲膠講啦, 呢邊d 手足有追post 都知我地不嬲講開起碼5,60M買一個

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，連格無情的審判讓聖人明白了什麼叫郎心如鐵。洛祖帶球推進，這時連格看到空檔，馬上反跑插進禁區，洛祖心領神會，一記巧妙的人縫間傳球送給連格。 連格持球毫不停留直接射門，速度之快，角度之巧，時機之準，讓聖人門將防不勝防。

Paul Pogba "That's why we bought him."

Zlatan "Bought me? I came for free. They bought you."

200m 回購

加球空龍飛機

迪比真曼,好好努力返曼年

球王

番黎組4M

今次個topic 真高質
直線抽擊
食撚屎啦垃圾猁

溫布萊要整個lingard end

佢番黎就同馬仔輪住上下半場爆人啦

他知道，哭是沒有用的。」

連加特為了成為紅魔，所以7歲加盟青訓，開始了自己的曼聯生涯。連加特第一次為曼聯踢聯賽盃決賽時，他和十一人打打殺殺，因為太過投入，他不小心踢到了對方的鞋釘，腳立即受傷，血如泉湧。

摩連奴立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的足球生涯也許從此就斷了。於是，24歲的他對領隊說：「找來90000名觀眾不容易，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上球鞋繼續比賽。換了四個膠袋，倒出四袋血，比賽完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，連加特就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個24歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，連加特對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地入球，終於成為世界和歐洲足球先生。

大賽運呢家野真係唔到你唔信
就算MK無傷, 九成都係出lin將mata放sub

的確馬達琴日個態好差 但勤力就真既

Sir Jesse Lingard Stand

睇片好肯同隊友做配合下

完場拎獎果陣全程西面, 好唔滿意自己

踢埋呢場可以抖成個禮拜
星期六早場先對般矛

睇佢d 荷甲片球王級

人地成隊hea 左2星期仲要兩3個咁迫法,換走佢好正路

琴晚開波前話左Lin一陣入波 大家J還J 唔好太興奮架啦 都仲J到依家 越J越離譜

有無奪冠既wallpaper

又一次伊巴單天保至尊，將全隊踢得慘不忍睹的曼聯推上冠軍寶座，今場是曼聯今季表現的寫照。

今場曼聯的中場完全輸給修咸頓，上半場受限於摩連奴過份進取的4231，中場只有靴里拉+半個普巴負責與敵方勤力拼搶的5人中場周旋，聖徒主帥普爾故意將禾達包斯及列蒙都收入中路，令靴里拉雖有三頭六臂也不能阻擋，馬達馬斯亞連加特則行行企企，修咸頓順利掌控中場。

摩連奴等到半場才將遊魂的馬達換入卡域克改打433已算很遲，但的確改善了中場被打爆的劣勢，但摩連奴換人戰術調動只能稍稍修葺中場，後防同樣惡劣的夢遊球場卻非換人所能解決。

洛荷、史摩寧等後衛的企位只能以恐怖來形容，無論是修咸頓理應先開紀錄的一球，還是及後無數機會，防線的表現都是既慌又亂，給予對方一球又一球的絕佳機會，只靠迪基亞一貫的神勇及門柱的幫助才能在尾段仍保持平局，雖然最後成功奪冠，但這條後防線卻交出垃圾級表現。

普巴則在利物浦一役後，再一次於大戰未能交出功架。表現患得患失，普巴讓人感覺到精神很緊張，但未能將這種緊張化為表現，全場只交出1次無威脅的射門、0次威脅傳球、繼利記一仗後又錄得4次被搶腳下球，普巴在進攻端的表現乏善可陳；而防守端普巴則延續慣性的懶惰，全場只錄得2次搶截，反觀拍檔靴里拉有7次之多，可見曼聯中場之劣勢普巴絕對是幫兇，而普巴更錄得0次堵截傳球，可見普巴從利記一役以來未見進步，在大賽再次失威，攻守兩端皆缺乏貢獻，令人失望。

加上前線3子的無力，令「呂布」伊巴被迫站出來，保送這班豬一樣的隊友上冠軍獎台。上半場先以一記妙到毫巔的罰球為曼聯取得極不合理的先開紀錄，及後曼聯的攻勢絕大部份都由伊巴先頂到第一點、伊巴墮後策劃、甚至伊巴拉邊傳中，伊巴完成射門，甚至連絕殺一球之前，還是由伊巴幫忙護空門頂出史堤芬斯的射門，然後勞煩這35歲老將跑跑跑跑跑又殺到前面衝頂絕殺，全場比賽，伊巴錄得全隊最高5次射門(其餘隊友加起只有3次)、全隊最高3次中目標射門(其餘隊友加起只有2次)，全隊最高2次威脅傳球，獨力扛起曼聯全隊的重擔。

這樣的曼聯、這樣的普巴，配不起這位夕陽餘暉仍光芒萬丈的霸王伊巴。如果足總真的懂足球，應該只邀請伊巴上台捧盃，如果還剩一些冠軍獎牌，加比亞甸尼及修咸頓的眾隊員也比曼聯那些隊友配得上榮譽。伊巴與曼聯，現在就好比一朵鮮花插在牛糞上，讓人好不婉惜。摩連奴賽後捧盃明顯悶悶不樂，明顯沒有被冠軍的錯覺蒙蔽，曼聯還剩下兩個盃賽及英超力爭前四，必須盡快撇除伊巴依賴症，否則難成大業

下場FA CUP唔該同我輸撚左佢,慢慢打好頭4 返黎

痢個post係邊 想笑下

開波睇到完場, 好睇過LALA LAND

好想幫伊巴同DDG含

你班契弟輸就100%既波黎既

前4就唔撚知你地得唔得喇。

33輪個時開心d列隊歡迎我地is ok

去中超呃飯食啦你癲狗

無人撐hehe
無佢防守 駁罰球同助攻 肯定輸

你條仆街仔又黎踩場
知你隊轟威威啦

格離post嬲到 狗糧又送唔出，又係要靠咒人屋企黎發爛渣
Mon我啦mon我啦

M9
Depay Mata Mk

咁樣由頭爆到尾 加ibra 後備入嚟玩雜技

佢一向低調開,
呢度就算佢派膠都無乜人屌

睇見伊巴咁踢就辛苦
其他人仲成場9下9下咁贏輸都好似唔緊要咁

見修仔個勢咁勁準備仆哂出黎抽
谷左成場點知又射唔出

Mickey你個fd有冇過黎呢面

who?

又未至於嬴輸都唔緊要既, 睇得出都想嬴
人地個form真係打得好好
有次反擊伊巴衝到上去, 對面後防已經返哂黎

有無人發覺Ibra既走位入攝真係頂級。睇返尋日球頭鎚，Ibra回頭望中間位有空位，之後墮後，之後hehe就傳球靚波，造就Ibra輕輕鬆鬆頂入 ，看似輕鬆但係其實要好有意識先做到。Ibra本身速度慢，但今季往往利用走位，嬴對手一兩個身位而入波。呢樣技能暫時曼聯都未見到有第二個人有。

借你ac嗰個

大佬呀, 人地一開波見輸2粒熄左機準備訓,點知修仔追和又要起床開電視睇過,你知就訓著再格硬起床幾辛苦啦,見比人屌打全場諗住個勢咁勁實食住上,點知絕殺埋, 搞lee搞路又要平復心情可能6點先訓,第日又8點番工,想唔嬲就假,

我屌你老未
係mickey借我ac搞事

no，係我借佢ac

以前有雲佬 pussy 小豆

咁高大而走位咁靈活根來球壇上都唔多

心戰嗎?

你知就好

米奇我屌你全家！！！

講中晒

True

我間中飲醉酒很喜歡自由
常犯錯愛說謊但總會內疚

你上次寫玩鳩港女既潮文我啲fd以為我寫

阿歷斯新奇士here?

走直線時間岩岩好好 當然普巴交波時間好準
正常後衛 向相反方向行緊 轉得身黎 佢已經拎波贏2個身位

究竟係咪人格分裂
點解會即刻出現

琴晚似係唔夠體力谷唔起
抖得夠的話我覺得可以老強對面

可能人地睇足成場呢 由無機再變有機
準備射個刻 比我地絕殺 當場射唔出

咁啱入黎見你講mickey咪出下聲

沙皮去到中超俾心機啦

差佢就曼區熟客上曬水

我真係屌死你

睇黎我地要開記者會澄清

拎完冠軍就到左

修咸頓二隊好忠心， 仲緊張過一隊

不了

唔講以為嬴左佢地

著嚟睇下啦喂

😂😂😂😂

下次季會更好

越位王

想格劍我同你格

猁狗仆街冚家產

想睇下佢仲有冇mon po 咋

咩2隊， 琴晚我地搞掂左二隊ja...人地一隊 文尼 lalala 準備好決賽見

好彩琴日文尼出唔到

當年恩沙基d越位先係頂級

出到比人456都似

係邊款？

下次我地打修仔都唔知點算， 意粉雙箭頭佩利夾基Xxxx,中場文尼lalala j ward prose 列文，後防又佳尼 loven ,唔好話456, 我驚出現桌球比數

留意到成隊得sorb無po相慶祝

真係睇到喊

靜啦死猁狗

隊波開始成型，下年兩億買4個，兩後防一中場搭基沙文，魔二季威力唔係講笑

呢張相正，2個青訓

另外華西真係好撚勁，走上走落無限氣，希望佢搵giss 玩下yoga keep 住長青

單睇禽日場波我睇唔到有d咩型囉

仲有人話似當年國米

當年國米 有無lin 先
琴晚lin 支援左d 咩

成你老母形 踢到pat屎咁

好似被遺棄嘅一個咁 btw 羊仲用緊同費sir攞英超嗰幅相做dp

拿問心，進攻唔算差，人地等左幾廿年同你搏一場，5中場狂搶，我地 hehe 妹妹馬仔 lin 進攻上都算做到野，係馬達真係太細粒唔夠硬，好明顯係後防未tune 好

留意到lin like 曬所有隊友嘅相

後防姐， 中場都唔係差，你地狂屌馬仔，最尾球波咪又係佢lur 番黎

sorb 吾巧走牙😭😭😭

打唔起始終要放，人地重細無謂要人地bench 浪費佢

根本就靠個人質素
隊形

伊巴2球都係hehe助攻
攻守都係佢兩個打晒

罰球直入都有助攻？

Ibra and his kids united

起碼叫做再到入球條form 先，上年v92 先叫打個人質素

好串

前面叫正常少少, 不過好多都係單打獨鬥, 仲要入埋唔夠後面輸個下死
係咪都大腳清上去, 屎波寧周圍無人都求鳩其一腳清(雖然佢玩波你仲驚)
全場左路放題, 次次送到去門前, 人地跑快少少已經456
對面靠放題剩係入到一球真係執到
一遇到d逼搶跑狗隊就收皮, 仲有撚排搞

中場唔差都講得出 琴日成條中場重衰過人地修仔
後同中係無連接咁 次次都係斬上前

條入球form咪就係咪都傳俾伊巴囉

依個真 咩波都比佢

新浪打手

後同中無連接係因為我地兩個中堅一拎波就hold 唔住，焗住大腳，另一方面修仔出得吉田麻也 同s davis 兩個細粒中堅， 我地拎住雙巴咁高大唔高空波就on9啦

我冇follow Lin

正選無卡膠做駁腳, 兩件中堅焗住係咪都斬上去
但係對住逼搶隊, 出卡膠九成派膠

V92除左寫生 真係唔知做過啲咩

都係間接助攻呀，球罰球hehe博返黎

咪比撚左普巴控囉 但一控就幾個圍住佢 佢一係就死去 一係就中場冇人支援 咁唔叫冇form冇中場 叫咩呀？

究竟琴晚波衫對賽字係黃定金

Hehe 琴日好勤力
罰球之前一腳挑起過人，成個羊格咁🙇🏻

尋日曼中前場都叫唔差
唔怪之得今年都仲未有前四

He said: "I'm very happy. I'm very happy."

"As I was saying before it's important for the fans, for the club, for the players.

"I always try to put myself in the secondary position but the reality is that it is also important for me.

"I put a lot of pressure on myself, I wanted very much to win a major trophy with every club and by doing that with Manchester United it's quite a sense of relief.
"It was a big target for me to win a trophy with Manchester United.

"But the reality is we want more, my contract is long, I have two more years plus this one.

"So, hopefully, I can win something and this season I know it's difficult but the reality is that we have to try and fight for more."

Jose

邊個係sorb?

挑過完就比左個波人
不過ching都識貨 羊的確好勁

Shaw b都唔識

傻b

live睇到呢幕
90幾分鍾,企都冇力企

講真, 無左伊巴點算

迪基亞英格蘭大滿貫了，係咪走得啦

一定要補前線
依家見到勁老打到想死 黎緊三月點算
好驚今年一完 下年大跌watt

靠我即係搵我做戰犯

前線3子的無力，令「呂布」伊巴被迫站出來，保送這班豬一樣的隊友上冠軍獎台。上半場先以一記妙到毫巔的罰球為曼聯取得極不合理的先開紀錄，及後曼聯的攻勢絕大部份都由伊巴先頂到第一點、伊巴墮後策劃、甚至伊巴拉邊傳中，伊巴完成射門，甚至連絕殺一球之前，還是由伊巴幫忙護空門頂出史堤芬斯的射門，然後勞煩這35歲老將跑跑跑跑跑又殺到前面衝頂絕殺，全場比賽，伊巴錄得全隊最高5次射門(其餘隊友加起只有3次)、全隊最高3次中目標射門(其餘隊友加起只有2次)，全隊最高2次威脅傳球，獨力扛起曼聯全隊的重擔。

這樣的曼聯、這樣的普巴，配不起這位夕陽餘暉仍光芒萬丈的霸王伊巴。如果足總真的懂足球，應該只邀請伊巴上台捧盃，如果還剩一些冠軍獎牌，加比亞甸尼及修咸頓的眾隊員也比曼聯那些隊友配得上榮譽。伊巴與曼聯，現在就好比一朵鮮花插在牛糞上，讓人好不婉惜。摩連奴賽後捧盃明顯悶悶不樂，明顯沒有被冠軍的錯覺蒙蔽，曼聯還剩下兩個盃賽及英超力爭前四，必須盡快撇除伊巴依賴症，否則難成大業。

睇十次笑廿次

話說J Wilson去左邊

lin2次都唔失禮，其他人就...

你食屎啦

季初借左俾打比郡, 10月尾傷左之後返左黎

一球負碌滴入, 一球近門藍天
搵ddg射分分鐘好過lin

希望福仔唔會好似佢咁

都叫有波入既
唔係我曼踢加時真係有機會輸

福仔勁過wilson好多

所以先要買基沙文 無左廢老就到班人淫賤走位

有幾可佢出場唔使俾人屌
唔係佢入左一球, 呢度屌到佢上天啦

你肯定？

其實都已經屌到上天

本來無乜野, 話哂都係真青訓仲有大賽運
因為某會員過份吹奏搞到變過街老鼠

我不嬲是其是非其非

廢lin 開始西化
無人死攬都無咁反感
9成時間做柒野 班迷西迷lin偷到雞就出黎認威

mk

U是非不分

唔係有啲傻鳩盲撐lin頭 我諗唔會比人反得咁勁

黎黎去去咪又係得一個

成日都吹奏

有你就唔肯定啦
傳波又7 走位又7 係比你成日偷雞-6入波

但真係煩

Ssssssshhhhhh!!!!!.....

好似叫咩咩連加特

堅決覺得Rojo加smalling嗰派膠威力係1+1=10，一個封唔到人出波，一個封唔到人地中路入攝嘅球員

冇lin仔會贏到

AGGER

FB啲猁又衝出嚟柒
無野好J走去J多我地兩個歐聯

rojo踢中間就大佬河, 一踢左閘就變膠河
搬返rojo拍b仔打中, 羊打左閘算
左羊右華

Bailly都比曼同化左 希望係因為第一次踢大賽緊張得濟所以咁

唔係, 非洲杯返黎都已經膠膠地

尋日b仔第一球跟跟下唔跟真係屌出聲

暱稱

雙領隊

獌敢唔敢 ?

我覺得係摩佬order落河企入啲 琴日都講過 好明顯佢成日收左入防中位 應該係補普巴前插個空檔 而且佢好故意企入禁區 可能係摩佬知對面一定傳中 唔會硬推入去 想收窄防線空隙 雖然上半場都有比人攝到位 但下半場換左卡神入黎 落河唔洗上前補普巴位 左路即刻定番好多 最起碼冇好似上半場咁比人撚狗

依句真 琴日都有球推甩腳 差啲比人逼到 先勉強用左腳比ddg

我覺得直頭係你教摩連奴咁做

摩佬有mon post都唔係第一日知啦

鐘斯真係好重要,係同你死過,令都對方驚驚地

買走屎波寧啦

Yes 唔係吹成咁
真係無咁多人反

下年揾邊個黎頂廢老
今場踢到血都嘔埋

不嬲都係預佢打替補，係某會員日撚日吹奏先俾人反姐

屌你
講緊rojo 又關大佬寧咩事

成班人而家好似
琴晚普巴 點點點
琴晚hehe 點點點
琴晚lin 點點點

但係個conclusion 係賣走wilson 啦

就算入波都想屌
琴日開波後頭幾腳已經派晒膠
唯一就係大賽有入波運
但技術 傳球都好唔掂

走去J歐聯
死猁狗幾多年無入過淘汰賽

個焗豬幾好食,
杯奶茶好滑,
乾炒牛河冇乜油炒得幾靚

喂老細你呢度冇免費 WIFI 架. ?

咁又唔好咁講，上年先入完嚟，不過豬咗

果個叫分組賽
樓上講緊淘汰賽
兩樣野黎

樓主真勇武

歐霸三十二強後唔係淘汰賽 最多你話佢係雙回合遮。

人地上年先歐霸決賽呀巴打

大佢老母咩 大佬
屎波寧根本唔係大將料

J歐聯 會唔會走去講歐霸呀巴打
人地擺明講緊歐聯淘汰賽啦

屎波d態真係好垃圾, 鐘斯無踢成年都好過佢

答案賣屎波入新中堅

屌你Luke shaw究竟仲要儲幾耐氣

邊度有full match可以睇番?

建議唔好睇 因為你會浪費左兩個鐘
好地地J賽果咪算囉

炸彈寧識做就讓個位出嚟俾聞西試下啦

下年仲有屎波即反摩

我好記得開左波冇耐Rojo有一球已經屌個所謂大佬寧，做乜柒唔逗翻後同成條後防平排企，等前面冇得轉後拉翻空d位

唔睇正選名單唔知馬達出左
上半場左邊落河比人放題
屎波寧都係算把啦
妹妹防守等啖笑
卡神落場先解放左hehe助攻

係 俾rojo指返轉頭真係好撚醜

屌少陣女啦你
搞到我俾人誤會

o500 雪雪聲
仲想洗底

屌女黎講
你既電話門先過禾啵

你earphone 壞左仲懶人

賴

你d 性經驗多到
肯定靚仔嚟

sorb曼區公認男神
仲想推波

有冇巴打知道mutv個apps 有冇一隊live match播？
58蚊個月好過睇樂視

咪係，係人都知sorb成撚日食女，點似我同碌shaw咁毒

Mutv 不嬲都冇first team live
得聲

咪屈啦

英國本土好似有live

我都留意到呢下 rojo見到佢唔拉空位勁燥屌柒佢

但最後用毛巾幫佢帶左個隊長手帶係手臂到

大佬？
今季打回原形啦

場上緊張燥底姐 贏左冠軍就乜都得啦

但你係大佬既話就係你提人唔係倒番轉

仲要每隊波都靠中堅龍門提場保持隊形

認真
運呢家野...
唔好唔信

你睇謝君子 將成世人運氣用哂係場歐聯之後
幾撚黑 打親大賽都奶野

有冇人幾鐘意對面個右閘
幾勁又有火
俾成堆曼聯圍住都唔撚驚

我隊都好有火

年頭番利記 即刻主場三連敗 盃賽全出局

唔覺得今季梳B仲有得出場

有冇人知係幾多分鐘 想睇番

臨完場幾秒

有無得買琴晚個件 印勁老想留紀念

鐘意redmond

上個post先講完

好彩佢塵晚個態麻麻

琴日列蒙加貝查特啲疊瓦勁撚到

葡撚正選右閘

好彩佢攻我地右邊唔係左邊
唔係輸半打都黎

有華西真男人頂住真係好彩

難怪華西
又傷過膝 又斷過腳
跑得仲咁快

琴日chur到咁盡
今日睇佢IG
又自己加操
大隻到

鐵漢子 最記得佢歐聯隻眼腫哂照踢

有經歷既男人
睇吓個啲乜野shaw

辣殺
右閘幾時買人啊

古有漂智星，今有大隻華

未來有艾殊羊

望住朗隊捧杯有d感慨

如果佢肯自動減莘就支持佢留

華西隻手臂粗撚到
好想用佢隻老鼠仔黎夾腸

有名你叫， the machine

減llm

有無人覺得琴晚伊巴球罰球 對面個龍排錯人牆

最外邊幾個係無意思 彎過佢地都係射出界

如果馬達左腳射呢

琴晚對面個龍都鳩鳩地啦
lin個球咁慢碌過去都反應唔到

馬達無企埋去 佢企左去反人牆

lin果球阻住視線
穿左後衛大細
其實lin射得算ok, 好多人勁ban

但你唔知伊巴會唔會直射

[[[[[[[[]]]]]]]]
-↑
-↑
-↑
-↑
-↑
-

sick ball

收十萬留底啦 , 佢仲有好多野未做

撐呂痛唔撚易

永遠決賽唔係對咩強隊 都搞到咁驚險

真係死好彩 已經唔係對強隊 都搞成咁

你睇清楚依對係曼
佢比你好放心咁贏佢就唔係曼啦

伊巴真係好撚有職業精神 36歲又高薪又響哂朵又做大佬都會為飛機杯同你博盡
年紀咁大都仲場場好有火去贏波

你叫迷西情何以堪

希望佢可以感染到其他球員

唔知點解摩佬係呢隊曼好似無咩子弟兵嘅感覺
以前波圖 國米 第一次上車d球員同佢好似兄弟咁
反而呢家佢同班球員關係好似疏遠左咁

每頁推一次

但我覺得成隊波個氣氛好左好多 不過摩佬都係黎左半年 冇咁快搵到班子弟既

有冇手足今晚唔訓支持李城護級成功

希望主場球迷噓柒班主

始終呢隊係曼聯， 以前係同摩佬係有牙齒印， 邊有可能咁快就攬頭攬計， 仲有馬達個啲爭啲被佢害撚死， 摩佬都唔會用以前態度去對曼

但佢最近兩次
係鍠定係轟...
人事都搞到好差

唔明點解會同前期有咁大分別

打和！

捱夜睇利贏

成隊李城都鬼黎

今場李城進攻好生下

1-0

成班鬼

痴線
話唔係夾計整走雲尼阿里都唔信

文尼勁撚到

成班25勁撚到

好彩主客兩場已經打曬

飲水哥

飲水哥世界波
屌你成隊李城cls

飲水哥呢球

第二隊黎

陳晚我利打決賽呀, 搞到文尼無哂力

好撚彩對哂李城

李城班仆街真係好撚閪

敵人既敵人就係朋友
今場我曼應該撐李城班仆街仔
贏完臭利狗之後降班啦屌

12月覺得自己拎英超
4月做榜首都拎唔到 12月覺得拎到

醒左打算屙篤尿再訓，諗住順手開開電視望下比數啦

你老味2:0 真係笑撚到我宜加訓唔返

好彩賽期上我地已經踢咗李城 鏝熱都未踢

咩係cls

李城降班啦成班25仔

用lulu打中堅
好似曾相識既感覺

當佢係馬斯查蘭奴咩

clean sheet

應該係CSL

唯一唔係鬼既得馬列斯

3粒

3-0

我曼要努力
下場贏般茅

全隊李城都係鬼

贏到我切牙

李城踢到咁無可能降班啦
想睇佢歐聯次回合主場翻唔翻到盤

猁

根本就係上季果隊李城黎
英超羅賓漢

猁下場要對阿狗

換走埋mane 棄已放

屌 3:1

猁反杯

最理想下場猁妓和波

想理想我地唔好失分先
通常杯賽贏左聯賽會柒返場

啱啱起身 猁贏護級李城幾多

講個笑話

笑撚死人咩垃圾猁

猁

下場佢地仲要對妓
和既話

機會黎喇飛雲

有時真係好難唔笑

原來猁曾經head 我地13分？

所以成日話
未完季都唔好咁大聲住

季中: 專心做六弟 爭歐霸啦獌
Now: 專心做六弟 爭歐霸資格啦濕鳩猁

快d叫杰x公主出黎，服侍我大眾兄弟！

下場已經有機會過猁頭

曼聯下場贏波就唔使做六弟

仆街 希零

自己都要爭氣

李城班仆街之前扮廢

應唔應該相信vardy 唔係鬼？
佢出哂ig 話唔係鬼
不過呢場變左第二個人咁
即入兩粒

好橙

華西好慘

點撚解係俾屎波寧做隊長唔係華西

怕佢同球證擲公字都唔識聽

拜利好古惑

垃圾痢縮番入狗竇到吞謝4 啲精算啦

下場過佐先算

啲精多到唔撚夠吞 仲要跣親自己

B仔幾好戲

笑到我仆街

李城咁易嬴都輸

睇黎下場我地要豬鳥

真
見到手足們係咁係度笑我利
就知道會一齊柒了

希望謝拉柒永留垃圾猁

星期六早場然到可以脫離六弟幾粒鐘

大家笑嚟笑去先有氣氛

幫李城留喺epl獻世 係更大懲罰
好波

華dee仲話自己唔係鬼
完全兩個人

有無諗過係猁狗垃圾

你岩

why not both
btw想阿記下場贏埋
還掂雲爺爺點都拎到前四
打柒埋死利狗就岩

班猁禽日仆哂出黎抽水, 今日個個死老母咁

我地幾時先騎番上去

訓咗冇睇

英格蘭最成功球會尋晚大炒 啱啱雞咗領隊嘅降班膽你衰十成 幾多球 ?

今個星期真開心

負兩球

宜家英格蘭最成功球會係我地

Manager win ratios:

Moyes at Man Utd: 52.9%

Klopp at Liverpool: 48.2%

洗唔洗整返個高普銅像

無辜

年年到季尾班垃圾猁都死老母咁款架啦！
J左十幾廿年就黎到手嘅英超冠軍畀自己當神咁拜嘅神奇隊長謝拉柒一腳跣走左真係笑撚死人，仲要唔敢屌走去針對軌，呢隊波真係球壇笑話

41猁豬比1李

我地今季3戰1李入9球失2球

好似話簽左根度簡。
14歲果個

華迪=夏世三
完全明白雲爺爺同daddy既感覺
呢兩條友真係養唔熟

高普是有辜的

點解垃圾猁會覺得有機會拎英超

見到廢老一次又一次咁救曼
都唔知開心好定SAD好
居然要靠個35歲既阿叔救我地

聯賽要爭氣呀屌

I came here to win

陣邪氣

I came here for free! They bought you!

養唔熟

條路自己揀

差十年幾，但fd 到咁，勁老黎曼幫左我地好多，唔指比賽上，心態上都係，依家曼班大帝無左rio vidic 呢d 熱血撚屌醒佢地成日hea hea 下

多謝摩佬啦....仲有佢兩個仔
原來佢兩個仔先係真曼

Ibrahimovic said his "special relationship" with the Portuguese, who also managed him at Inter Milan, was key to his decision to join United - but was not the only factor.

"My mind was not here, then my kids started to bump my head - even they wanted to see me play at United," he said of the months leading up to his departure from French champions PSG.

唔好呀
佢地就係因為整左耶子銅像之後就黑到而家

耶子是無辜的
季初仲係威係勢, 走去嘈個賽程偏幫轟
黑氣謝一返黎就黑到而家就真
咁好腳頭, 佢地仲唔拿拿聲永續黑氣石

Ibraaaa

班利狗12月仲覺得自己贏到冠軍

After 55 games in charge at @LFC:

- Klopp: 95 points 🤔

- Rodgers: 97 points 🤔

BR是無辜的

見到猁柒仲開心過捧飛機盃

都係捧飛機杯開心D,
飛機杯唔係成日有得捧, 但係猁狗keep住柒

熱血牙你理得我

Football genius

人地話飛機盃唔重要呀 拎飛機盃就打哂飛機咁

耶子係無辜的

BR喺Celtic破晒紀錄呀

拎飛機盃唔準J 淨係可以J熱血鳩搶足球

黑哨拎冠重好資格j #

自從人地整左個椰子像 就冇行過運

飛機杯唔重要但佢地又要酸

25仔真係特別勁

李城 成班25
Btw 殺猁真係

猁真係笑撚死人

椰子 同 BR 都勁撚過高普

高普既熱血真係大撚哂既雖然

有時見到班猁話10年先睇過一次捧杯就覺得好慘
但次次見到都唔知點解笑左出黎

重建又無錢 買親都水貨

熱血既野你識條鐵咩

理佢係咪25 殺猁就得
最驚係連自己都7埋一份炸

我都想熱血呀

如果
我話
*如果* 我地英超最後排名係猁之上
而我地又拎左個盃

咁猁點算呀
好尷尬唧係街見到我曼
明明季初咁撚大聲

其實點解李城班人要整走雲帥
話哂都幫大家完夢贏英超
歐聯都叫同雲爺爺睇齊可以做到16郎
仲想點?!

cap 底左 季尾鞭屍

你講錯咗

唔係完夢,係創造奇蹟

幾乎是憑藉一己之力，伊巴謙莫域力助曼聯戰勝修咸頓，奪得了聯賽盃冠軍。時光回到去年夏天，伊巴謙莫域剛加盟時還有人質疑他工資過高，但現在伊巴謙莫域卻用逆天的表現，讓所有的質疑者都閉上了嘴。其實，曼聯球迷是幸運的，因為伊巴謙莫域親口揭秘，他當時本不想加盟曼聯，因為一些特別的原因，他才來了這裡。

你能想像，已35歲的伊巴謙莫域，今季截至目前，竟然已為曼聯出場38次，攻入了多達26球。有這樣的伊巴謙莫域，曼聯是何其幸運。紅魔球迷是值得慶幸的，因為伊巴謙莫域原本並不打算加盟曼聯。去年夏天，和巴黎聖日耳門合約到期成為自由人後，伊巴謙莫域的首選球隊，並不是曼聯。

伊巴謙莫域親口揭秘道：「我其實沒打算去曼聯，不過我的兩個孩子讓我去那裡，而且摩連奴也給我打電話了，所以我來了這裡。如果我們談論教練，英超、英格蘭、曼聯都應該謝謝摩連奴，因為是他打電話給我，邀請我來曼聯，否則我不會來這裡，哪怕是我的兩個孩子讓我去曼聯。」

伊巴謙莫域來曼聯，其實還有另一個原因，那就是回擊質疑者。伊巴謙莫域表示：「能舉起聯賽盃冠軍獎盃，這是非常特別的。不是因為我的年齡，我不擔心我的年齡，因為我知道我能做什麼。這是因為我能來英格蘭。過去這些年，人們總是說，伊巴謙莫域沒有在英超證明過自己，現在，我來了。人們以為我不可能做到的那些事情，我做到了。我現在感覺很好，我也很享受。」

伊巴謙莫域和曼聯只簽訂了一年合約，但伊巴謙莫域卻不急著談續約問題。他表示：「這和歐冠盃沒關係，我來這裡時，球會也沒有歐冠盃資格。所以，我的續約與否和這個沒關係。我會在我的巔峰期停止踢球，如果我哪天達不到伊巴謙莫域水平了，或者我踢不出來了，或者無法帶領球隊贏波了，那麼我就會停止踢球。」

好想睇伊巴條垃圾喺英超失敗

一出名仲會聽教聽話咩
雲爺爺話多兩句都屌返轉頭啦

一個教頭最重要係禁得住更衣室,踢得英超成班星唔聽話就一定,戰術老老實實大把平常人都識,講完班星聽唔聽你講咁踢又另一回事

外國都有去英超證明自己論

原來好多猁狗淨係睇過一次猁捧杯

好啲唸 下年甸尼唔知可以幫猁入幾多球

華dee真係
未去李城自己都係個廢柴
踢一兩季好波就扮球星
其實班友好似踢歐聯咁肯出多少少力都唔做搞成咁，怪得邊個

我有理由相信謝拉特係反猁第一人

見到痢咁樣 反映出陣容深度真係好撚緊要

熱血就夠 出咩人都差唔多
同埋佢地可以有咩人出呀 後備又係三線料

借走哂/ 賣哂啦

結論係高daddy自己攞黎衰

由佢揀做猁狗個日已經衰啦

巴打識貨呀

人地熱血無敵

搵米拿長打左閘+盧卡斯打中堅，見到都想笑

駁吾刀

鬥氣借走沙高

有無巴打覺得其實daddy 都算係咁
呢輪又fa cup 又聯賽盃 又歐霸 又英超
全部都有好成績
fa 成功去下圈
聯賽盃捧埋盃
霸氣盃成功去下圈
英超又無比前面帶甩 下場贏既話直頭上第五

邊個反daddy 真係100%假曼

死攬費明奴又要借走沙高 雙重標準到

下場輸波呢度咪又係討論換邊個教練

見到班猁喪屌點解季中唔買人

你地買撚到邊個呀

人地之前講到差啲買左gotze架

駁唔到 有排連和已經係咁講回哂塘
一輸就話換教練 又咩安76 依樣個樣
依家拎左盃個個就支持 真係頂佢地唔順

佢地有錢就入水貨 無錢就問點解唔買人

gotze
德甲都踢唔掂

現實係有錢都入唔到邊個, 貪你有歷史咩真係
地理環境會揀倫敦三雄
要錢就黎雙曼

何況係無錢

隔離飯香是常識吧

人地唔buy star架 人地玩make star架嘛

人地賣完牙蘇筆錢刀未撚用完啦

幾時到阿蘇, 費托舊錢仲係度

最衰佢地買唔到，而家佢傷到出唔到

其實高普帶到利D士氣真係好勁, 不過唔好唔記得德甲有歇冬,
季初已經心諗利真係可以熱血得幾耐

廢托同牙蘇舊錢換左mkv 賓迪基 卡路爾

其實摩佬係幾好 近4，5個月都只係輸左場聯賽杯次回合，但輸波出線
而且根據摩3季，第2季次次都拎到聯賽冠軍
屌佢唔輪換 其實係唔想佢第3季又自動收皮
除非d人只係諗住佢教到2季好波就算啦

勝利球迷係咁架喇

不過隊波到呢刻都真係未上軌道
近期不敗都係有運多過實力
不過聯賽盃叫截一截d反對聲音
daddy真係要加多兩錢肉緊
唔係下季怕會步92後塵

我覺得拎歐霸真係可行過前4
前面轟已confirm
妓同熱無歐戰一定all in 聯賽
同市雖然雙線
但我諗哥狗都知歐聯一定去唔到最後
要抉擇都係聯賽保前3/前4

我曼真係未必有位上
反而對摩佬打盃賽仲有信心

仲有班撚屌，開季嗰陣係咁話普巴水貨，話舊錢買多2,3個xxx仲好，宜家唔知去曬邊

開季堅差wo

我覺得開季踢得仲好過上場，嗰陣佢好有自信，一個過幾個
btw,開季隊波都未成型，佢又未適應英超，點都唔會咁武斷話水貨掛

季初頭3場踢得好架，第1場大把人話掂
個陣邊有人叫佢妹
係第4場開始 個期曼10場贏2場 普巴差唔多連續10場垃圾先開始比人叫佢妹妹同話佢水

上場真係俾人屌到佢菊花都鬆埋
不過呢排好似係球場低調左
少上腳左好多
水貨就一定唔算佢質素係有
但係夾唔夾曼同上到頂鋒就難講

上場都唔知屌乜春 不過講到口都乾唔重覆

其實姐係10月-11月果段
Pogba 係差果 又唔係垃圾既
間唔中都有靚長傳 俾Ibra 福 哂下

問題係果段
佢真係成日想球王mode 反擊4打3 都可以唔交
成日係中間妹下妹下
仲有係中間散步 唔守
對妓 福俾100分爆果下 佢一定有責任

但11月中開始 就好番好多
世界級 應交就交 應自己去就自己黎
應該摩佬同佢傾過下

但一上腦 就又變哂妹妹
對猁果場 就睇到哂 佢季初有咩問題
基本上係心理質素差
一上腦 就會奶野

名都唔洗睇

上場比修頓d人一推就過

有無睇過妹妹上場d數據？差到一個點呀

普巴則在利物浦一役後，再一次於大戰未能交出功架。表現患得患失，普巴讓人感覺到精神很緊張，但未能將這種緊張化為表現，全場只交出1次無威脅的射門、0次威脅傳球、繼利記一仗後又錄得4次被搶腳下球，普巴在進攻端的表現乏善可陳；而防守端普巴則延續慣性的懶惰，全場只錄得2次搶截，反觀拍檔靴里拉有7次之多，可見曼聯中場之劣勢普巴絕對是幫兇，而普巴更錄得0次堵截傳球，可見普巴從利記一役以來未見進步，在大賽再次失威，攻守兩端皆缺乏貢獻，令人失望。

唔明點解咁多人
咁快唔記得
Pogba仲有好大進步空間

阿記夠有最強險簽陣容，簽唔到都係無用架

啦 通常咁講都會比人屌
我都認為好差 但係佢hold到波 交到波算係咁
上場得兩三個係唔差 其餘都差架啦

踢得好既咪又係果幾個鐵膽

快撚d上fb找返你條奶西數啦

某ching會話係Lin架 名就唔開

最鐘意睇fifa14嘅文
雖然講唔出咩大道理
但睇完之後就非常有親切感

利記名叔謝老四囉

半年被炒不是夢 之後降班

lin真係好尾機

大賽運黎講係既, 其他就..不了

典解你可以支持lin咁耐 係咩動力令你支持

應該係話盃賽運 但打打吡個啲就收皮

做backup啦

其實佢明撐暗反

差你老母個點呀

睇在青訓份上, 同埋學下點走位啦屌

膠 如果係有靠運 就唔冼做6弟
咩都要反

一早擇哂佢地名
仲有條撚屌話安76教波好
比我屌撚到水都冇再上

摩佬係唔係叫佢唔好成日遠射 連和個期 成日最後時間都見到佢成日遠射

覺得佢走入中間係摩佬叫
之前外國有段video係講解點解華西成日都係自己一個
係拉開哂啲人比佢出華一招 唔係佢好難用到

又唔係實力又唔係運咁係咩

佢話教聯賽好
笑到我痴線

沒教曼=上神台 教左曼=地底泥

實力係有 但係可以做得更好

呢句真駁唔到

反你個頭

係咪入錯區.曼狗狗竇但討論垃圾痢中多過曼狗

飛機杯又捧左, 又唔使換領隊, 要買既人都FF哂
唔笑柒班猁狗有咩好做

其實廢Lin有咩值得你支持佢? 射波交波扭波走位防守都垃圾

當年alin 都有人迷啦

佢d優點你唔講?

因為無

係喎 要撐都撐爆啦

世界大戰又要開始了.....

冇lin冇fa cup 社區盾 聯賽盃，你地點反都冇好都否定唔到佢嘅貢獻
同埋我鍾意佢嘅態度，其實我都承認佢唔勁，但係點都好，如果喺佢能力範圍佢可以做到嘅佢一定做俾你，我諗佢呢樣執行戰術嘅能力係摩佬今季冇雪過佢嘅其中一個因素

撐 CBJ 唔撚易

乸型跑步法。。

但佢出波堅勁喎

都係出波勁既乸型

得罪講句
迷西迷盲迷普都好過迷lin

咁迷爆同迷lin邊個好啲

迷爆呢？

迷爆直頭高質

咪又係垃圾

其實有個諗法
出lin會唔會就係想敵方輕敵
再比lin偷雞

要分得那麼細嗎

好想睇佢同250一齊打左路

乸型翼閘

麻麻啦其實
講好少少既
暫時真係得 福仔同羊
其他出波真係又慢又高
以前d 人出波準繩好多

或者我應該話全部都一9 樣地廢

你見到對到出垃圾lin都笑出聲啦

多謝!

Student:why don't they drink tea at Anfield? Teacher:all the cups are in manchester.

rvp定廢老勁d

發覺依位Ching同我一樣都係迷羊

橙

坦白講 當年我都好鐘意星爺 雖然唔係成日有得出 但就係因為佢夠勤力

星爺除左勤力 其實佢起射門上應該都有花過時間
尾果幾年把握力高 對勁旅都入到波

星爺點都勁過lin。。。

我寧願要vps

黑暗三連星都勁過lin啦...

今朝起身見猁被屌打。加埋我獌有番D霸氣

真係人都精神D 靚仔佐 考試一百分

想問下仲有無猁狗入黎撚我地

Vps加盟個年根本係痴線 可以講係世界top5 遠射 搶點 罰球樣樣有

哪兒來的幻覺

星期六比般茅屌打

盃已拎。

理撚得你

之後比猁恥笑
劇本黎

又一本獌猁

講咁多做咩丫, 理得你迷羊迷爆迷lin迷福迷cbj
到最後摩佬嬴波方程式咪又係華一招+伊巴

Daddy暫時教出黎進攻都係無乜Form
佢最勁既大巴今年都好似唔Work咁
不過贏到就算，唉

換過兩個教練 要重建都要啲時間
等下季買齊哂啲人腳再睇下點
今季洗咁多錢 依家算有個盃仔
前四又唔穩 fa cup應該輸 歐霸難講
今年唔好抱咁大期望

星爺走位射波防守都有番咁上下級數, 高廢Lin兩班喎

點只高兩班 打疤都出佢就知啦

星爺阿記剋星黎
對親都有波入架

星爺體能，對抗性，速度都贏lin唔止兩班

星仔之前係PSV係進攻主力黎架
帶過Psv入歐聯四強 對 AC

係黎到曼變工兵

番到國家隊又係主力打進攻

Lin無咩可能去到佢level
但低兩班都夠用
而家低4-5班啦

Lin係溫布萊之子

星仔腳法 把握力 防守 同走位都高lin幾班
你叫佢進攻又有作用
防守唔使講
美斯都比佢搞到無咩波掂

星仔當年carry Psv入歐聯四強
進攻重心

帶住Psv 同 全盛Ac 打到3:3
Ac 要靠作客入球入 finals

唔期望Lin 做到
做個勤力得黎 唔係9跑 體力再練好d 把握力唔好咁就夠

搵舊垃圾lin同星仔比 真係笑撚死

lin都有野嬴架
真青訓...仲有本英國護照

LIN係落場係會盡力

但大菜星唔係流 大賽落場一定交足功課

戰術執行力高 攻守兼備

派路話星爺全場好似佢個影咁

好簡單講 如果擺當年朴智星入而家隊曼聯 LIN可以永遠唔洗出

摩佬都一定好中意朴智星

其實小弟唔係想用lin同星爺比 而係指當年星爺賣勤力 lin又係賣勤力 點解冇人反星爺 但就咁多人屌Lin

因為星爺除左賣力仲有實力

星爺無人盲目吹奏

退左休

秒

星爺落場有幾可比人開波屌到完場

星爺係超有球味攻守都交到貨
Lin 就感覺好似當年既比利郎咁

屌你 星仔英籍佢都拎得啦
佢唔拎ja ma

仲要係亞種有加乘

星期6然埋波就perfect

喊出黎...4月尾買晒機票準備睇對雞湯
場波依家改後左一日

ff太多

改唔到機票？

改到,比錢囉
本身買左機票30號朝飛去第2度玩
依家場波改左個日12點,唯有改夜晚機,睇完波走
見到改機票仲貴過我重新買過張單程

橙
我都試過
如果下次再去睇既
3-5月既賽程最好預埋星期日
星期一朝早先走

diu
harry kane又上番神射手no 1

會睇同一場

巴打買左飛未?
我向香港個官方球迷會申請左門票,未覆

我買match day vip,唔洗做球迷會會員，即買即知座位。
但佢無email 我改時間囉（唔知係咪我miss 左email），好彩見到你個post. Thx

match day vip 幾錢,咁你坐邊?

我買最平果隻，150鎊per head,包餐飯。坐費sirb 看台。

到時睇下西閘見唔見到你
希望拎到hehe簽名

學定兩三句西班牙文
佢地見到亞洲人樣講會留意你多d

順手幫我拎埋lin簽名

首先..要衝得切落西閘，驚到時蕩失路

可能影都唔見

星爺跑係有用，Lin 暫時仲係鳩跑

想問一句，星爺係點步

走岩位 有傳送 助攻 射門
防守唔洗講 俾派路點名話佢煩

咪講到嫖智星好似得個跑字啦

星仔長氣之餘技術都好好架

係射門相對冇咁突出

但都成日入救命波/關鍵波

總之就係隊隊都會想要既球員

lin個踏實路線係似但仲差得遠

至少波底爭班幾兩班

歐冠曼個班底佢佔好重要既一席就知道

lin如果係個代分分鐘出場都冇機會

仲有c朗 傑斯 仲有朗隊（勁版）蘭尼 踢翼位
幾時到廢lin呀 上面數個堆 蘭尼已經狂被屌 但都唔見得lin追得上

Lin依家有得踢都係奇蹟
正常用羊打翼都唔用佢啦

鬼唔知以前曼勁咩，就算你逐個位比較都一定係以前啲人勁（史高斯>普巴，c朗>馬仔，朗尼>朗尼）係咁淨係屌lin一個，我覺得有啲唔公平囉
咪話我幫住佢，有幾場馬達，馬仔踢得差，咪又係搵lin黎開火，不過你地有你地屌，我有我撐

同埋我冇拎過lin同星仔佢地比較，係你地成日講，因為1.唔同位，2.lin is lin

雖然嘈完都無意思 不過唔嘈又推唔到po

唔算奇跡啦，我諗佢做到摩佬要佢做嘅野先keep住有得出姐，如果摩佬覺得佢冇用，點會俾個決賽佢踢

即係含撚囉

唔係話咩,事實上其他人都真係有過一輪沉寂期

不過lin比我感覺真係越踢越迷失

但睇到佢努力加操希望再繼續進步

你要咁講冇計啦，講呢啲冇乜2c

好人好者點會迷lin

lm

Lin係養得熟既乖仔黎
只要夠乖一切都有得傾

Daddy望係望lin有一日成材
成隊波梗要有爆炸lin呢啲綠葉球員先掂 即係唔出哄下你你都唔會有離心

老豆博佢做下一個Willian

認同要有綠葉同要好小心用唔係好易好似爆炸咁

綠葉一爆就會好難忘

個12碼我到而家都仲好深刻

契仔安完爆連啦大佬

咁迷伊（雲斯）呢

福仔咁細個就識接商業活動
好擔心將來比經理人贊助商慫恿離開曼

爆炸真係好例子 自從個十二碼之後真係小左好多自爆 daddy真係借住呢啲機會收契仔

基撚本啦，心雄

不予置評

唔駛過俄羅斯鏟雪了，係返奧脫福都有得鏟，預先綵排

希望踢到
踢唔到好難搵到周中插，肯定超密賽程

棄fa cup 用u18踢 好似雲92對阿咁

按錯 快啲放棄fa cup之後專心歐霸同入前四就夠
其他 不了 如果再係咁用勝利13人 都唔知會傷幾多個

唔會啦，一黎球會冇咁易放佢走，因為要個新英人icon,二黎佢喺曼成名，就算走都贏返咁上下嘅獎先啦

我覺得呢排算多輪換啦

起碼有羊

咪得隻羊囉 一係就中堅 其他位真係無咩變

拎哂英超啲奬學阿朗咁出走

放心喎，英人出國就唔值錢

前一場hehe休息左啦好似，前面冇邊幾個要換啦，馬仔一換你地實屌鬼

右邊mata mk lin 3 個輪，左邊福馬2個輪

現役除左joe hart俾人趕左去拖連奴, 其他全部係英國搵食

對上個件英人出國打得起係咪夏格維斯

夏格個國藉好撚複雜下而且唔係英撚系統訓練

Agger 拜仁青訓點同

所以唔好問點解英格蘭咁廢
個個以為自己係英超就好撚高水平

Lin

識野
btw,我鍾意盃賽字

一年前既今日福仔對阿狗梅開二度

V92對強隊真係好撚屈機 用咁多新仔都踢得贏阿狗

同過hehe影相

等我都印lin先

利申 呢幾年印邊個走邊個

好波！

咁多新面孔既？

唔講咁多 星仔好波！

三肺星話晒係南韓隊長，佢有帶住隊友走嘅能力，對局勢嘅預判都比lin掌握得好，不論防守同後上進攻嘅時機都係一流。

lin可以操好體能，啲走位聰明少少，作為一個實而不華偶爾有一下閃光嘅翼鋒，我相信佢起碼有幾年貨交嘅。

我都係

對於近來在大巴黎過得並不如意的迪馬利亞來講，上週對陣巴塞的歐冠盃淘汰賽，絕對稱得上是他賽季最佳一戰，梅開二度手撕不可一世的巴塞，迪馬利亞拖著大巴黎幾乎半隻腳已經跨進了今季歐冠盃的八強。

不過，賽場歸賽場，迪馬利亞與巴黎高層之間的矛盾卻是愈演愈烈。來自《隊報》的消息稱，迪馬利亞對於大巴黎高層的做法十分憤怒，後者曾在一個月前的冬窗上，強迫他的經理人文迪斯接受來自於中超方面的巨額報價，這讓仍在追求職業生涯巔峰的迪馬利亞極為不滿。

此前來自法國媒體Le 10 Spot的消息透露，中超向迪馬利亞開出了一份年薪2500萬歐元(合2.1億元)的年薪，而巴黎方面則是看重了利物浦的中場核心古天奴來頂替其的位置，並且急於將迪馬利亞套現。

事情還得追溯到去年12月，在巴黎0-3負於蒙彼利埃的比賽之後，包括古華特在內的巴黎高層與迪馬利亞進行了會談，希望他能夠接受中超的報價，以換取資金來促使球會重建。而大巴黎的教練艾馬利甚至已經祝福了迪馬利亞並且與其告別。另一方面，巴黎與中超球會方面代表之間的談判也正在如火如荼的進行，巴黎高層希望迪馬利亞的經理人文迪斯能夠盡快促成這樁交易。

不過，迪馬利亞本人卻對球會高層的做法十分不滿，他個人在職業生涯方面還有更高的追求，那就是贏得一個歐冠盃的冠軍，他並不急著現在就去中超撈錢。

「迪馬利亞真心方案這樣的做法，他覺得球會這樣的行為簡直是無禮至極。」迪馬利亞方面的代表對《隊報》如此說道。

Hehe

抵死啦 當日自己走左去簽約 今日比人賣去中超

好掛住varela cbj同文沙 3個都好有potential
特別係varela令我諗起細孖

他朝君體也相同

回家吧

殘陣打柒雲爺爺

家在大陸？ 曼？不了

第二球波是lin出的

迪比上場入左兩球 一球助攻
重要踢得好勁下

法甲黎架咋

上年幾勁 今年食左屎

法甲係比失意英超兵翻生用

可能會成材呢

今年迷失左咁，希望佢成材啦，做到星爺6成都好夠，都好想再見番有青訓成材

我覺得福仔成材機會大d...

講開星仔
當時費sir決定賣走佢
星仔個時好似好sad

有訪問提過費sir 同佢講
比唔到佢有足夠上陣時間
先比佢走

個陣QPR 想買佢星仔問費sir 意見
費sir 鼓勵佢不如出去闖一闖

//朴智星說：「是我主動提出離開的，我接到了很優厚的報價，因此對曼聯說想離開，我才是那個提出要轉會的人。這對我來說是一個艱難的決定，因為像曼聯這樣一家球會，人人都想留下。」//

咩賣走佢好sad

見到佢同隊友都好多配合下

我哋有set回購

算有

即無點

好似話法甲唔比有回購
但曼同里昂有協議 曼可以以指定價錢優先買佢

Varela d出波幾好，不過太細粒
借去法蘭克福頭兩場好似打得幾好，可惜之後重傷到尋晚先出返
文沙暫時都見唔到佢會走，成日都痴住妹妹同Lin做埋don9野 ，佢地應該幾friend，反而cbj有d擔心佢走

賓艾化

巴神

迪馬

花膠

唔係3500萬就可以買返咩

馬仔 福仔 迪球王 基沙文 mk mata

曼聯球星保羅普巴因為在一間餐廳內拒絕為球迷簽名，被憤怒的球迷逼牆角幾乎引起毆鬥，餐廳要報警處理。

據英國《太陽報》報道，普巴周一晚上與朋友們在曼徹斯特的印度餐廳Akbar's享用晚餐，期間有球迷要求普巴簽名被婉拒，有人將一隻碟子擲向普巴，普巴更被逼至牆角。報道引述目擊者表示，若非餐廳員工和鬧事球迷的朋友拉住他們，很可能會發生肢體衝突，而該目擊者讚揚普巴說︰「作為世界最高身價球員，普巴處理得很好。」

曼徹斯特警方，他們是於周一晚11時40分接報，表示在曼徹斯特利物浦路一家餐廳有擾亂秩序的事件發生，但警員回撥電話時被cut線，而當該名警員到場後，涉事的人已經散去

depay 係里昂果場波都叫打得好
不如話對手垃圾 佢明顯係多左球權 不過佢仲需要d 時間去找番d 自信

望都望佢番生

浸番一兩年番黎接馬仔班

迪比23歲, 馬仔先得21歲

真心回覆

馬仔去法甲接迪比班

曼放親出去後都冇邊個會成材

我曼不放垃圾

普巴？

Big gay?

唔係下化大把喎
假曼確認

Shawcross
Rossi

前獌vs妓險簽

邊隊贏？

應該係險簽 粒粒都係星黎

雲爺爺啲眼光真係唔撚講得笑

Forlan
Bebe

呢度好多人話馬仔養唔熟架
迪比真曼子成材嘅話 真係返黎接班都唔奇

咁傳曼聯同險簽呢?

撚羊高佢五班啦

呢到好多人發夢個時監視訓練場同更衣室
勁個d會睇埋摩佬個office

班友肯定有時光機, 連將來馬仔扭計罷踢逼轉會都知

巴迪高
朗痴
洛賓 斯單 施華 夏殺

Michael Keane

Heaton

食左屎既撚羊 未食屎可能差唔多
Btw ching sick ball

鏟雪

你依家去左邊

西乙牙 踢緊母會

Ashley Young 英超史上第11 assist 🤗

[img]

[/img]

全靠曼猁
護級形勢先咁緊湊
曼仲要多數係主場失分

Lm

擇名！

梳b食完女上黎笑鳩手足

我都想食女呀

軌為左daddy 狗咬狗

btw
eva 單野
其實大家撐邊面？

Eva就算有錯daddy 都唔應該咁樣公開去批評一個女人
女權主義者好撚惡
仲有泰利呢啲狗公呢

其實開季已經7 之後一直賴先賴到Eva

lin已經同普巴,dybala睇齊

eva單野一定係daddy錯啦，有冇可能有球員仆地個隊醫出去睇咩事都鬧

我就撐摩佬既 雖然佢公開屌係唔好 但擺明軌班友放大黎做
特別世三 擺明留力歐國盃 到季尾佢幾撚醒神

我覺得摩佬屌係指隊醫未得到佢指令就衝出去 而唔係單指隊醫去睇人咁簡單

咁就唔知，不過球員點玩野拉去隊醫度真係諗唔通，之前哥狗係拜仁又係試過屌走個隊醫，睇黎仇人性格都類似

睇齊??
試下拎lin去換dybala睇下祖記制唔制

我曼應該唔制

買埋番黎

又就嚟到DSE 啦
蛇仔出嚟俾心德未

得

佢唔係炒左咩

唔好咁直接啦

sorb

雀仔佬

Hi d囝

上前4了

咪燈啦

hi babies

蛇仔上年教手足睇達哥讀新聞溫通識

改名未

有無用架？

其實大家有冇諗過daddy係借eva單野搏炒

車始終教唔到長遠 搏一鋪曼炒敢帥
再入主曼聯 基本上佢應該都等左個機會好耐
好似佢呢種性格要有絕對權力 根本就情投意合

又開始打j了

其實eva單野只係導火線 再加上早前佢好似同車個轉會總監已經傳不和 又冇絕對買人權 好似最反買柏度都係佢自己親自打電話叫佢加盟

黎曼幾好 咩人都可以買 又有錢 又可以話事
最緊要唔好拎完冠之後更衣室又7一輪
到時搵邊個教

我曼個更衣室好似從來冇大事發生過咁 咁多年都未聽過有咩爭執同分派 成班小學雞聽曬老師話咁

有朗隊係到 出咩事呀
朗隊走左就出事啦

我隊

相信作為英超球迷的你，不可能不認為車路士傳奇前鋒「魔獸」杜奧巴的。這位現年38歲的前鋒，曾助車路士奪得1次歐聯冠軍、4次英超冠軍、4次足總盃冠軍以及3次聯賽盃冠軍。

而杜奧巴的母親亦在近期揭露了其兒子的不少秘密，甚至可以說是醫學奇蹟。

首先，杜奧巴在他的母親體內超過10個月也沒有被生出來，他的母親都以為杜奧巴已經在自己體內死了。不過，其後杜奧巴還是順利出生，並慢慢成長起來。

而被生下來的杜奧巴，並沒有因太遲出生而有任何發展上的問題，反而他的身體更異於常人，他在7個月的時候已經學會走路，並且都不喜歡用四肢爬行。要知道正常的小孩在12-18個月才會學懂走路，但他足足早了別人5個月學會，實在令人吃驚。

可能就是迢異於常人的特點，令杜奧巴一路成長過來變成一位身體非常強壯的人，並在極需要極高體力的英超中站穩，並成為了傳奇之一。

笑撚死

Beckham 飛Boot?
Keane 05-06 逐個孩友侮辱性屌？

點會無呀 係有費sir 睇實姐
有咩唔妥就賣走搞事果個

費sir 走之後有 Giggs，Rooney睇實
而家認真果句 仲有Rooney

Rooney而家廢還廢
係更衣室好有影響力

堅尼依家真係好煩膠

有無巴打有睇 東方 場波？
英雄輝做乜撚野會跳起？
我真係諗唔到一個幫佢解釋既理由
希望大家幫幫手

fake ball

Official: Aladdin Street become #mufc's official global online market place provider partner #mulive

而家好彩係仲有班退役冇耐嘅名宿仍然活躍於球圈，費sir卜比sir雖然退晒休但坐鎮董事局，你班球員敢造反或者在場上行行企企，隨時俾班老鬼在電視台鏟到你飛天。
雖然有時摩佬唔太喜歡做緊評述果班講得太多，但有呢班人在，佢控制個更衣室都易啲。

好波，可以喺香港market place 買野了

諗住對面會笠射 唯一解釋

DB係比SAF飛Boot喎
堅尼屌人都唔關小圈子事
不過一樣野真就係現今球壇太金錢掛帥
講真我鳩踢又係收咁多 認真踢又係
踢唔掂又有中超球隊埋單
買球員除左睇能力 鬥心最緊要
睇下山齊士同奧燒 真係天同地

山齊士高過o燒幾班啦

依句真 我曼買人前應該都好睇品格 近十年買既人係得迪馬咁濕9 其他就算踢唔惦都唔會話擺踢

一隊波成績差自然多25仔架la

當年雲佬咪同C朗死過囉
費SIR係炒大鑊之前賣鳩左雲佬之嘛

迪比出親場都俾曼迷屌，但係你都係會屌佢廢姐，唔係屌佢hea

之前都無咩留意，原來伊巴無波boot 贊助 點著都得

華西做GYM 好好J

呢個真, 好少屌曼球員hea(我諗到既真係得天使)
就算廢lin廢爆之流再廢都好, 但係點都唔hea

妹妹 朗隊

朗隊有熱血防守護空門嗰下

hea碧

某報話摩佬想用8000萬買哈利簡尼
大家點睇 同埋朗隊可能返愛華頓

hea碧[/quote］

佢係踢法hea姐

kane
狗也不屌

福仔 拍 基士文 is enough

我一直贊成買哈利簡尼 一黎直接減弱爭冠對手 二黎依代英人係得佢擔到旗 三黎佢應該會啱摩佬正前有身位既打法 不過我之前講 啲清會話除左皇巴拜邊有人買得走熱狗班人

又係戰術堂時間 邊個幫基士文開路？

有冇人知琴晚蝗馬做咩

比人黑.好似係

佢好似對弱隊係咁入波 但對強隊就消失
如果朗隊要走既話 買返黎都唔錯
8000萬有2000萬都係因為英藉 重要買人地主力
其實都值既

熱狗肯唔肯賣呀

自從加盟曼聯至今，伊巴謙莫域的表現有多出色已經有目共睹了。去年夏天，伊巴謙莫域以自由身加盟曼聯，紅魔沒花一分轉會費，只能說太超值了。而英國媒體還揭秘，為了加盟曼聯，伊巴謙莫域還主動放棄了數百萬的贊助合約，只能說這就是真愛啊！

來自《每日鏡報》和《太陽報》的消息稱，伊巴謙莫域目前已經沒有了固定的球鞋贊助商了。此前他曾經和NIKE合作了16年，不過雙方的關繫在過去幾個月錢已經破裂了。伊巴謙莫域因此損失了數百萬英鎊的贊助費。

一個非常明顯的事實是伊巴謙莫域如今經常更換不同的球鞋踢比賽，去年8月曼聯對陣修咸頓的比賽時，伊巴謙莫域還穿著NIKE，而此前的聯賽盃決賽，他則穿起了阿迪。實際上，當紅球星沒有球鞋贊助商的情況還是比較少見的，更何況伊巴謙莫域這種巨星。曼聯小將拉舒福特和NIKE簽訂了5年的贊助合約，也可以拿到200萬鎊。

去年夏天，《》的消息就稱伊巴謙莫域結束了與NIKE的贊助合約，這可以讓他省去加盟曼聯後不少法律上的麻煩問題，為簽約曼聯鋪平道路。如果報導屬實，那麼只能說伊巴謙莫域對曼聯和摩連奴是真愛啊。

呂痛

係愛啊伊巴

雲佬 碧咸呢

要哈利簡尼黎托咩
有福仔 不了

如果廢老唔續約肥西真心唔走得

音樂堂時間
伊巴佢持續踢到幾多歲...

費SIR有料壓到場囉, 唔聽話既就賣理得你踢到曉飛

朗隊要永續的

雲佬碧咸堅尼都係個別例子啦 最多計個人爭執 唔似軌 鎷 疤嗰啲成日大戰

打 往死裹打

巴都上番去了

我地仲....

打多一場喎

C朗會唔會成世人得一個西甲

點解皇馬咁鐘意出賓施馬

隔離post又講緊買ddg

歐聯仲爽啦

朗隊今季以戰養戰
下季休息夠出返來剝你班友牙

佩雷狗契仔黎

拖舟契仔

link?

唔係話買卡吐咩 不過拿華斯今季廢左好多 真係有可能買龍

好彩雲92 企得夠哂硬
留到ddg都算係佢其中一項係曼既成就
比著係耶子

無DDG護級都似

唔好走呀，佢走左真係搵唔返一個又勁又後生嘅龍
最緊要係一直睇住佢成材

真係戇鳩先放, 有佢係度起碼10年8年唔係煩龍門問題
當年舒米高走左之後...龍門位柒左好耐先等到雲達沙

卡奴爾 古斯錫
唔識生波解圍的龍

保斯尼治 泰比呢兩件先經典
突然間覺得而家有DDG+羅力場好幸福

當拿隆馬都唔錯既
不過應該唔會走
最理想當然係冬甩留多十年

佢黎我都驚佢愛回家去接保方班

話時話打倒冬甩膠
同宜家個中文lin
都係倒米打手
都唔知係咪同一個人

痴線

米蘭岩價錢就放人是常識

仲買埋羅美路

都係靠daddy

好撚串

有個塞爾維亞龍叫Rajkovic都好似唔錯，21歲

Can i see your PL medal?

比李城啲人撚狗

係咪要回歸牙joe懷抱

當年冇走咪好 大把英超冠軍等緊佢

牙朗喺英格蘭贏晒所有野
以佢性格 一定要去皇馬 唔會留得住

下個就係ddg

1001

曼青訓
好正常

Ddg都未贏哂一切

Wayne Rooney is reaching for the heights

拎哂本土啲獎了

差歐洲賽未拎

講起又講 拿華斯都算手法唔好既例子 出迎成日封唔曬位 救波又成日唔接實 擋出去比人執雞 早兩季真係靠反應快先有神救

無歐霸 最少拎三次歐聯先證明到自己

好多龍都係唔正宗架啦
話說米蘭重有個後備龍又係超勁
又係10幾歲既 啲反應好快
點解米蘭依家係咁出勁龍

佢拎過2次啦
不過唔係我曼度拎姐

_隊出鋼門

原來得1次sorry

意大利一向出好多勁龍, 保方, 托度,艾比亞迪呢D真係勁

未係曼拎唔計數

當拿奴馬好大機會直接去祖記接埋保方班

唔怪得我獌又清新又ddg

今季ddg弱左好多
最衰都係班後防

未必 蝗買高路圖斯 當拿奴馬就應該過轟

唔信有保方班接意粉仔唔去接

我哋搵heaton愛回家utland都幾好

咁我寧願係下體順手執埋人地個龍番黎
買多幾件有折

點解而家咁撚多愛祖力出現左，連仔柒唔代表要含早洩

搶下體人易啲定搶熱狗人易啲？

熱狗有邊個值得搶

保斯尼治有段時間打得唔錯
對妓大戰仲救埋亨利單刀
點知開龍門球自己拉親跟住就收左皮

大力臣+對中堅

要搶都唔係搶這三個
緊係kane 加兩個閘位

Man Utd v AFC Bournemouth, 4 March

Man Utd are aiming to become the first side to win 600 Premier League matches (P949 W599 D203 L147)

kane 唔洗la
多謝

搶翻來做新英人icon都幾好J

要一個慢速 廢版的廢老
得個英籍 不了

新一代黎講其實佢算係咁
不過前鋒我地有了 同不了

除左佢係白人外 佢同我咪又差唔多

你入左廿球再講啦

First Time Agger You

love u BB

係都新拳王牙李啦

呢句真, 羊無論斬波同防守都好過垃圾廢Lin幾班

更加不了

kane 不如福
2對閘打交就叻，踢波不了

唔同用法都可以比較

咁邊個可以同lin 比較

你話同mata mk 比都話，一個踢閘，一個踢cam,rw 你同我比防守？你冇野呀？第二，今季個戰術無論邊個踢右翼都係cut 入中間等華西/羊閘波，唔明有乜好比

不過講得好

咁講返季初羊踢右翼啦 都高你幾班啦
要撚狗有撚狗 要協防有協防 要出波有出波
重要無比人屌 你睇下幾大分別

隊波依家仲有咩小丑同佢鬥柒?

Exact7ly

足總，社區盾，聯賽盃你都唔好J 呀，個垃圾小丑3場都入左球關鍵嘅波幫曼拎冠軍

如果你係要拎黎比較，我都冇計，我覺得講呢啲冇乜意思，唔通我又講下lin 入波多過羊點點點？

依樣又真係駁唔到 事實係佢有份幫拎冠

真

梳b

LIN唔夠班係事實
但起碼落到場盡心盡力

唔明點解要屌個球員屌到咁甘,又唔屌領隊

領隊重有咩好屌 邊個比摩佬好
又會過教

爆炸最正 真曼子

幫巴打們講埋 安76 施蒙尼 傑斯

安76 施蒙尼今年都唔係幾好

死獌狗巴打召喚

咁就肥普啦

Hello

雪雪雪雪

1002

1003

1004